hi淡友（360）

屌我開仆得街

1

屌
今日爺閪又沒逆回購
即係又唔托市

無留意早知唔出聲唔洗開post
同我軍相反左

點解ig可以自high到咁

爺閪0投放0回籠
佢等緊乜撚野

托人仔好撚過

應該都唔托，出左新聞話會維持寛鬆

爺閪唔落點降溫呀，牛軍太high

得上面班老散玩個市，升都唔會高喇，今次仆街了

講就咁講
係咪托 自己知
係咪貨幣操控國 心照就ok

IG 2幻6

ig 260

lm

+27.98

我覺得佢現階段沒興趣托亦都沒能力托
佢人仔跌真係幾大原因係因為美金強

爺閪又黎多棍升。
牛軍go

ig即落100

IG short咗，又回返百幾點

ig咁撚假
信爺閪好過

佢明燈尼

上證如果拉升到+50up就收得皮

今日托完聽日無力 牛軍睇路

牛軍呢，依家唔開party等幾時

牛軍留條生路嚟ok? 高開800 點咁急，對大家都唔好
今日就維持喺呢個位？

+33 玩撚完

今日上證應該硬過鐵

頭先可能係開市前勁假黎？

仆街啦

牛軍就算啦
阿爺升30都未去到尋日高位
聽日又升200再跌

大芋要殺熊
求大芋啦

ig係咁回
利申：太空熊過，繼續食花生[black] [/black]

大戶
聽日高開500好冇 再慢慢升上+1000

尋日我已經開緊。
得我同牛籤
d牛軍好廢dlgh

都無牛殺！得留夜熊可以殺

牛近好多
熊要升700幾點
扒手一向都取易不取難

上證爺爺一唔托就奶哂野

同你條女一樣

好想快D到聽日..

港女仲係25462 升唔上驚閪咩

睇住有餘波
好似上次假期港女單跌，阿爺開市追跌
如果今日阿爺高收，聽朝唔好不問價追沽，隨時再上多野

佢夠膽高開到260
我就夠膽入近熊！

佢好乖了

牛軍收皮！
熊軍又然

上證+2x都講到佢跌 做乜撚野

港女今日平開 熊軍逃生門

今日美女又升 又黎多棍

爺閪插大力啲，挫一挫牛軍銳氣

金融巴

熊軍掩耳盜鈴

上次千跌前d牛都係咁講

Post 多次
講多次
牛唔殺咩 震走哂

係呀無升無跌，快d排隊賣出啦

如果上證轉燈會點

牛軍唔洗驚high喎 聽朝開市唔係綠燈 幫你地奶閪都得

唉
爺閪都唔識玩既
呢幾日襯外圍好就拿拿淋同老散一齊托上去喇
又話唔操作

聽日照爆升800點

爺閪真係仆街黎
唔識玩就摺埋個上證佢喇

幾多熊軍慘叫聲。
真動聽

爺閪嘅角色不嬲只係維穩

識西咩，買中方向就贏架啦，你市面上睇到既全部過濾過既二手資料
你試下睇住港交所內部數據黎買，95%贏添啦

穩到就唔洗2個星期跌2,300點

唔維跌你一萬呀

唉
又跌喇陷家產
比央行啲人累9死

Son of finance 最後有無上來講睇法

今日上證+0.3%收市 只要今晚唔爆升 熊軍就守住了

大家唔好再屌人，無人叫你跟布布或者其他高手
Win 左你係咪分番比人？

一見到爺閪0投放0回籠
就知今日瀨野

驚條毛咩

Ihavetoldyou

輸打贏要好撚冇品

屌 你地成日布布前布布後真係好撚GAY

ON9爺閪

呢度一Hi就多人拎number
通常咁樣都出事

萬試萬靈

都幾心淡 帶領您地賺大錢 就得幾句多謝 夾幾百點就衝出黎鞭

成班熊軍無信念
抵比人賺你啲錢
繼續返工對沖算啦

原來係四條 打擾哂

是但啦

怕乜 都係果句 真升/跌都唔怕high 唔好咁迷信啦

笑而不語

Wa diu 老美

信念都會輸時間值

咪係

做咩?
岩岩訓醒?

星期四又有得溝淡

Yes

驚輸就唔好買 跟左就唔好賴人 有本事自己買

識買當然買牛喇 值博計高 251止
向上大把空間

市場巴今次一雪前恥

爺閪快L啲補晒個GAP佢當無事發生過

逢高加沽 威力好勁

咪追擊啦
死返出去

市巴

263左右

又燈?

唔洗驚
爺閪上面啲ON9官幫緊熊軍
咁既市都唔出水托
靠散戶救市

不嬲唔玩燈

爺爺成手蟹貨 仲多過

市市

爺閪話唔定係到陰d陰d出貨

場場好似好聽D

幾個大浪都食到盡,
BIN 過我既 咪自食其果囉
我唔開名 自己知

真係好ON9成件事
救市都識揀TIMING
明知外圍好就襯機出水托上高位
老散咪有信心買貨囉
而家好似將個市扔埋一邊等老散自己托咁

牛剩種係咪死剩你一個
熊軍黎一齊圍佢

啦 我冇bin過你架

美期大跌緊

尋晚好似話沖涼之後冇再出現

有d擔心佢

ig short撚左？

佢完全唔驚 你當佢長倉 逢高加沽就得
冇得輸

爺閪唔想推個市上去，等班老散成日比肥侵玩

熊軍又可以開party😮🎉🎉🎉🎉

剛剛訓醒準備去拜山時。
跌過33點添

會唔會係無辦法入巿
唔係唔入

呀爺陰緊

正臭閪黎
摺埋個市唔好累人累物喇屌

大跌廿點 ？

我信佢無吹水有幾球profit 係手
所以唔擔心，只係我等緊佢分柝學野

唔係幾百億都沒下話

似救緊匯率。。6.91附近係咁上上落落

成千點都夾得起，點解會有人擔心佢

真係唔知，連15年底都輕易打穿
人仔反而都仲會彈下

幾百億有鬼用 日日燒銀紙
股市愈高燒得愈快
一日性交1600億

人仔死，就全部死咖啦

等埋禮拜四睇下肥侵話唔話佢係貨幣操控國喇，可能先會做野

真係好多柒人

應該唔似救
似係美金近排弱左
所以人仔沒再跌

點解要人身攻勢

叛將今日起脫離布家軍
等市場巴領軍

我淨係記得巿場比人寸佢炒Lon iPhone
今年係咪完全無得炒

但贏錢都要贏得醒目呀

呢排都係1000左右上落
2,3百億夠托喇

有錢幾時都可以沽

上證冇事啊嗎

啊爺就黎轉燈

IPhone 冇即市圖睇唔計

上證同美股比，中國又贏

everyday啊大佬

所以我咪想知LO
可以由2雞炒上去唔會係9買但完全唔明點操作

幾千蚊部姐散銀來

[url][/url]

上證快啲轉燈

托1個禮拜都係2,3千億
去個非洲都比人搶都唔止呢個數喇

蟹iPhone

果啲on9仔輸打贏要 贏就讚得 輸就唔俾屌

其實可能想留有一手姐 唔係一定要講晒所有識嘅野比人學嘅

咁撚有錢就唔洗四周圍發債啦

上證真係好有性格

準備迎接上證轉燈

爺西都唔知有無比錢人

爺閪精神d啦
唔係我地又gun美女架啦

因為佢話會有千字文ma
不過唔post 都唔出奇gei

做好友對住爺閪呢啲豬隊友真係嘔血

今次又比你燈中喇

死喇，比人知道喇

升番啦冇事啦

應該有掛
唔係啲非洲人都唔同佢做FD子喇

宜家港女跟美女啦
爺閪叫佢食屎。
今晚美女carry

爺閪你估去非洲真係派錢咩
中資公司全部走哂去開礦開石油
最明顯既例子就係南蘇丹

你睇下肥平點解俾人拉就明架啦

爺西咩料
拜山生拜到short 9 左

爺閪唔好轉燈 跌過籠 聽日升就弊

知道你幾重?

繼續high喇，偽牛軍

我上次都以為係
俾彭巴恥笑美女升關港女撚事
第二日港女跌到褲甩

唔係呢樣呀

訓晏左姐 升返啦 無事啦

唔係派,好似話叫做借
不過長期唔洗還咁解

咩呀咩呀

彈一彈配合下好唔好, 唔好懶係有性格喇 仆街爺西

阿爺on9 仔黎

腰圍?

斯里蘭卡：一個沉陷債務泥潭的國家

ON9架佢

爺閪V上緊
等等黎懲罰你地

冇人發現就算啦

上證d大媽
大升 沽呀！
大跌 沽呀！

比人知你玩牛熊

買近牛 振夫綱

呢個眾所鳩知

彈咗啦 爆升緊

我唔使振夫綱架，呢啲應該得我阿媽會嘈

佢開咗360

升11點

重陽節快樂

收聲

爺西自己都大把熊蟹

托緊啦

我知

我開牛牛見到上證郁嘅?
大陸今日唔係假期咩???

肯定唔係我

爺西都唔跌

大棍

反而想知你地係邊睇美期？牛牛有冇？

爺西陰跌落去, 但ig都冇乜反應, 係咪壞咗

點解冇人擔心我

港獨ok?

可唔可以互相擔心

爺西有錢入巿
笑9爺西無錢，今日就夾爆哂你地

好

你地有66 carry 驚乜

布布又唔開

冇上船呀

阿公早晨

我地好似同66唔同船

早晨
我出街啦

完全唔同方向

上証永遠係淡友既好友

我都出咗去

爺閪出手

屌姐係同我地同船
屌你變titanic 啦

我完全唔想知自己係邊條船囉

爺西：同我買哂佢

仲有半個月先結算 未有咁快彈

大棍上 點解都冇好友出黎 真係咁驚high咩？
做好友做到咁驚不如唔好做

唔駛啦你行埋一邊休息下等沒事巴幫你炒

Sor 9 去哂開party 啦
仲上來做乜9

屌，真心好友，但得蟹call同老正

果個沒事巴黎，驚閪咩

朝早無g call上黎吹陣水

真係好撚驚
唔係講笑

佢有姐，我地要食自己

不要問 只要信

爺閪托高等港豬接貨

白帝

10個人 有9個熊軍 1個牛軍 自己自high算

個結果都改變唔到 有得high緊係high咗先 寧願high住過好過驚住過 遲到有憂鬱呀

爺閪升成廿幾點喔
牛軍仲唔開party嘅？

大佬你係咪領軍

領閪咩
俾熊軍打到仲未起得身

有冇呢三條友出個PO ?

寒。初露 解除完全封鎖
ihavetoldyou 解除完全封鎖
成日輸錢郎 解除完全封鎖

開緊啦

爺閪收到陽燭先講喇

你隻270 call 點算

得個廿手 開咩party

爺閪去保a股時。。
匯市就升60點子 6.92啦

Hehe，升撚爆佢啦 聽日ifc見

上證如果穿daylow會點

唔洗望 今日神秘力量唔放假 你預綠燈收 +0.2-0.7%

次次都係開其中一邊

聽日ifc唔知有幾多熊軍屍體

如果今日咁都紅色
爺西不過執7左上證佢

我咪第一個

今晚美女一定會回
尋日扯到咁勁今日唔會再有力上

貼下信念圖先
今日要去登你個高

大陸紅色係升

利申：個人鳩up

爺閪一直唔係想托市
係想大家對上證仲保留有信心 俾佢慢慢落
等大家一齊蟹
如果人人都冇信心 唔揸貨爺爺十隻手都接唔來

所以外圍升到bambam聲 肯定唔會俾佢轉燈

唔托既話上證肯定紅

好強信念

好難講啦 唔覺得會回 BB中線就話者

入左錢

等你好耐啦
分析分析

琴晚頂唔順太攰訓左走左數。今日補上

合理, 見ADR都好克制，係自己IG傻咗

LM學野
我對恆管既學生好有期望架

留名睇今晚老美升800

聽朝開市升1200 熊軍全敗退

就係時候入熊

唔洗怕wo大家。今晚篇野可能打埋如果聽日殺到上26000我會點做。係一個幾好既活生生例子。唔係成日有機會比人夾。要好好珍惜

好掛住你

恆大，新四大之一

請唔請秘書打字
我打字好快

唔準笑我恒大

利申ex係恒大臭雞。

唔錯啦 至少嬴一堆ASSO仔

我邊有笑
早幾年恆大個interin 好靚女

恒大有勁人。就係我

想俾人問候?

即刻對恆大印象分-30

[

-100

直接負分

Ok
-200

恆商係我個年代都勁架大佬
而家變左大學仲唔屌打其他
但老婆巴條女係個度讀

變左臭西大學，不了

個個都咁努力讀書
我就讀讀下唔讀

有錢就是任性

睇個勢 66966好大機會聽日一開即打

咁要係附近租樓俾學生妹 然後一次性交租一次

Btw 有無人有睇哥布林殺手？ 好癲

14張 又多2張

alevel果時？
完全唔同喎

我有煲漫畫 正

果時好似樹記=恆商 但自從樹記升左大學之後就....

係，我媽都會嘈

我都想人擔心下我

長期炒有錢多真係贏

之前用渣打勁多信，不過佢冇拆

仲大鑊過炒股

真係好博。

我係成日發夢見到上堂抽背 欠帶功課

至少無停經

大佬早晨

搞咩呀你
之前傷左咩刺激

我有冇睇錯，上證想轉燈咁

聽君一席話

認真, 受教了

落緊daylow

熊軍又然

我見我有啲同學仔都界手
不過我咁貪靚，一定唔會咁做

讀名校大壓力掛

Call隻g晨操慶祝下先

爺爺要轉燈啦

爺爺跌都係為左等聽日港女帶升姐

上證 bye bye

阿爺跌關港女西事咩，ig都無跌 熊軍又自high

香港唔同馬交啦
馬交好似讀唔讀都得咁

我轉左讀演藝真係無咩功課做
不過一樣都有中英數嗰啲
話劇其實都好多台詞要記

可能你份人太緊張。你要學下點樣唔好咁緊張

乜野來，我淨係知咩不要暗戀要強姦

Yes ce 好似無18分都唔收

香港咪一樣 讀完都係做狗

好正架 全部女都比哥布林輪過咁滯

爺閪做咩野
不過唔緊要好在有 ig 支持

不過一直以黎啲老師都幾錫我
可能係驚撚左我
名校戈期
我戴colour con gel頭 無帶功課
班主任都唔話我
上堂有幾次電話響 啲老師都扮聽唔到算

ce應該廿四分以上先收

放心，我睇老美可以升多起碼200點先0.5，ig準備上260

點解你哋睇埋啲咁重口味嘅嘢

嗰學生有自殺傾向 比著我都唔會搞尻你啦

等等變左自己搞到人地自殺

白卡最屈機

嘈嘈嘈 聽日爆升 打爆你地d熊

其實用b方法。你夠定。都可以食千點。當然跌浪食得深d。
但你敢肯定今次得250-259？

咁能堅
我記得個陣莊啟程都係18分左右

我個年代莊啟程已經要26 27分

258

屌你分都有inflation
我2000考第一次ce

遲你幾年

牛熊無左16:00-1630
17:15-0100 冇得甩身

我記得個陣有個毒l同學以為自己16 分好勁諗住讀莊啟程，結果唔收佢

新手想知多d, 想問下ig 姐係咩？

點解大家好似咁睇重佢

早你少少14分碌入恆商

其他係唔係我證券公司先有期炒？銀行全部都無？

我小學時啲老師都好錫我

恆大Ching
我記得個陣d 恆商妹好正

入去比人虐 我繼續讀垃圾學校愉快學習仲好

佢而家好好了

驚能左你

垃圾 新法嬴9條街啊
新法啊

係真唔係呀 我日日都欠功課日日都比班主任屌到飛天

我上一次就係262食到279，中途仲食左幾個子浪，夠唔夠定？夠唔夠深，我冇諗住估今次會去到幾多，所以用返而家黑期個數黎講姐，從來冇表達過我覺得/我肯定

我小學無自殺喔

intragram,mon實6699JJ自貼

屌你我住沙田邊有新法妹睇
話時話外母幾十年前係讀新法
唔知個陣係點

成日踏地鐵見到華德中 真係好正
現代MK妹都唔錯

66淨係貼波唔貼樣

強姦義母系列

上證高開低走

上證救熊軍

前City仔 好多真光妹入黎溫書

仲唔夠
J 住奈奈先啦

有無相，咩樣架

你已經有奈奈架喇

上證轉燈

爺爺

沒事er

食膠啦你

嬲 成班吹水佬 圖都冇張

我小學讀過兩間
第一間好free
應該係讀書最無壓力嘅時期
轉左另一間就開始黎料
頭一年唔適應成績好差
到第二年追番晒一直都考前5名
第三年一直都頭3名
突然變番第5名又開始接受唔到
之後就不斷發惡夢

聽日預左受死

你個仆街仔
反彈

太執著

爺西呢個咩玩法來
扮契弟？

大戶恩喇

ce前成日有得睇新法妹

其實我唔怕輸錢
但我怕俾人知我輸錢
佢地成日講到d錢佢有份咁
戇鳩

全部都係隔離班冇我份

屌咁姐係怕啦

岩呀 呢D人要大大力屌佢

不嬲都係隔離飯香啲

打CBA先

爺爺愛世人，自燈救熊

點同

我都係
一個月平均有1萬就夠了 慢慢滾大佢

果時中學成班唔夠分衝左去新法repeat

呢度係人都知我輸錢架喔

牛軍唔使怕
ig仲升到好恒

人地女友/老婆好屌d

聽日261熊打把了 冇左10k 而家心好痛

到你一個月有一萬你可能又會想再多

邊個呀 屋企人？

去食新法妹

仲有邊個

冇事既 只要今晚美股唔升太多 應該會回小小

係呀 慢慢上囉。

老婆巴hi

Bb我愛你

I love u too

同船?

呢個話食過華德中 果個話食過新法妹
成班吹水佬

爺西自殘，聽日開市打回原型跌番晒

一齊上路

小注

你已聚腳於 吹水台

有沒人好似我咁
好想屌柒爺閪

外圍升關你撚事咩
我地跟爺閪架

醒目

尋日個浩園list呢

中國不可分割

一定係啦

無事啦無事啦 升番啦

唔好呀 再升我要jump了

又去左邊到溝女呀

爺閪快啲喺南海射返兩支飛彈展現國威先啦

我地掩護你走先，快！

希望留半條屍比我

雖然輸緊 仍然support布神

沈蟹恩唔見左成日

美女業績勁到阿媽都唔認得。。陰條毛
今晚爆升

等等上香。。
隨便比埋熊軍

你咁燈 今晚開市入SQQQ

行先一步

佢係燈黎架

蟹恩係咪大手注

道指2月有一下又係彈幾百點 2日後再直落地獄

有名你叫大芋恩

熊軍最後召集

啱啱瞓醒 難得假期

IFC見

同女友釣蝦
有咩要注意

唔好搞出人命

釣蟹??終於有蟹食

上星期五咪話牛左
呢兩日牛到贏左兩幻幾

用profit槓上去姐係咩意思

係邊釣？？我未諗同女朋友去邊

釣蝦緊係揀d冇人既地方

1.自己釣 我tinder仔仔
2.釣完自己煮 繼續tinder仔仔
3.煮完要剝殼 繼續同仔仔討論去邊到飲
4. 食左幾隻走左去同仔仔飲酒

美期插緊

插20點

三個月前 而家就快高個個機械人

市場巴用開邊隻牌子碎紙機？

碎咗佢啦

未碎

等挾喇。今日的我 明日的你

唔好話佢蟹喇
大戶恩 喺邊呀

牛吽

如果聽日開25000 會點

牛籤仔到你安慰返我啦

發夢，唔好咁多夢想得唔得

我未填自己上去

我就咁諗 袋左落袋先叫賺 熊倉會揾定位開番

要加返喇

聽日先喇 都未開波 咩事都可能發生

成班都係輸打贏要既偽君子。
贏錢時就叫布神
輸錢時就串鳩人

布神撐你

佢今日未出來派膠呀

唔報自己死因好廢
利申12手 26173熊

布神早晨

COCO

好正

信念之鬼

我認為係 la

多謝賜教

春一定要叫既 唔係既話邊有氣氛

在

可恥

熊仔比人挾春袋緊係要叫春 好痛架

26000？

放假睇下波算了
有NBA

二萬五

唔係夾咁間單！係要殺

Bam

牙籤又玩命上路

bam

差d quote 左屌你

無可能

如果今日侵侵同支那宣戰咪有可能

樓上做乜自殺

屌

你quote咗幅圖

引用 一陣舉報曬

手快快 仆街了

如果 幻想下

一係宣佈退出wto

仆街牙chim 仔

退出wto 美股跌唔關爺閪事
宣戰就爺閪幣俾人拋售

講番正經事先 道期-30 日經+225 跌深左喎
如果咁樣keep住 熊軍就冇事啦

唔好咁多幻想啦

21:30先睇啦 道期咁早有咩用

比你十倍界王拳都係得300

萬五添啊如果宣戰

俾小小假希望熊軍

真

升咗500跌得30，唔好比假希望熊軍啦

可能今晚反cup呢

就算反cup都唔會反cup 500點，點都死啦今次

反cup完 聽日平開或者高開百幾點 我d熊就有救了

圖爺係咪all in 熊仔

樂觀啲諗
升左又可以加沽呢

抛棄幻想，準備上路啦

你無錯gei , 其實咁仲好沽

加完轉頭再夾過

9uper

爺閪+1

我計過真彈就271見

仲有上證呢 今日佢地唔強 可能紅燈收

0.01

轉燈

有料

一千點都夾唔起學咩人做淡

啦 今次奈奈就醒啦 吉倉保平安

我抄上次個反彈浪計咋

265熊算唔算夾一千點

我D熊26700

原來我bb幫我吉左
我仲諗住入多5萬俾佢夾

66966 見唔到聽日9點30嘅陽光

又要上路

熊軍心理詢商服務
歡迎熊軍尼我度訴苦

你好，想要返浩園list

唔好呀 你班友

聽日俾條生路我吉倉好嘛

已經計最細嘅黃金比例啦

次次都係無市牛軍開party,一開市就無乜影

上證跌緊
有咩好苦

爺閪

最新英靈在此

3點再同我講

好後悔買咁多衫
淨係冬天衫1/3都裝左2個gip
推完番屋企手都震晒

ig唔跟呢

想投降了

噢 個廿手又蝕

一日買咁多？

外圍全綠爺閪都可以跌，睇嚟聽日9:20唔使死

咩黎架 又話十手

買幾多衫買到要推番屋企

你咁玩法 有9條命都唔夠你死

佢應該拎返冬天衫出黎咋

晴巴
尋晚你fat fat la

無追post 熊軍係唔係玩完

無錢錢買衫衫啦

我都想知

唔著咪唔洗買

點解會蝕？

今晚阿爺都未收市，話唔定一陣爆上呢
加上美女都未開市
咁快睇到咁灰？

唔著會嚇親人

佢好似有20手牛

唔好再問了

今日冇市 但係見阿爺自插好好笑

尋晚咪話沽空 有無齊齊沽空先
做牛軍真係慘 又要擔驚受怕

爺爺係熊軍最後嘅信念

上證都救熊軍唔到架啦

平晒好似

信心返晒黎

巴打Allin咗近熊？

排隊

上證仲要紅埋
爺閪完全放棄左股市?

你地唔好出賣我呀

三點再算 跌咁少爺閪托一托都+1%啦

尋日插咁多都係預先跌今日姐
牛軍自我安慰

彈高俾你地熊軍加沽 唔好咩

之前258 260 266 呢D位企得好硬
磨黎磨去都唔穿

熊軍出嚟喇，爺西紅燈！

又要扮上海灘賭聖呀

想引熊軍出黎比你記名 不了

ig爆升緊點解會蝕

上證跌咁少當我地牛軍乞兒牙 =.=

你唔識英文定唔識中文

但係ig 258

寫低個list，聽日逐個dup落街

今晚老美插500

Both

上證補完裂口再跌 即係反彈不遠

一隻
兩隻

尋晚單單打打啲人朝早又唔見曬

經過調查 每十個人就有9個熊軍 所以唔洗捉喇 求其一個都係熊軍

熊軍已經比我催眠咗 唔洗dup都會自己針 慳水慳力

老共倒跌
熊軍又然

穿撚左2536
等睇收市收幾多

仲有吉倉呢

好 人黎 捉住牙籤仔

熊軍底 照計

美國越好大陸越差
穿埋前底

係咁free fall 今次真係完全唔關港女事
自己大陸仔都唔信大陸股

依家跌定聽日升返就仆街啦

認錯人呀大佬

牛籤仔必須豬

熊軍慢慢high
宜家港女唔跟爺閪好耐。
尋日爺閪跌。。港咪又升。
港女跟美國獨立

爺爺好努力追番之前放假未跌嘅數

我以為上證今日無市

冇事啦爺閪跌啦

喳

你話求其捉個嘅 槍斃！

爺閪真係on9 一個挑全世界

唔好呀

你驚爺爺聽日唔拉埋你港女陪葬

犀利囉

唔好High 睇埋今晚美股先 美股升200 聽朝一樣開2萬6收皮

牙簽仔唔好咁出位啦 呢個po一日未完你既ac都吸吸可危

牛籤係蟹軍 係無姑的
唔好搞佢

近4年新低

琴日d 大陸股app 仲彈新聞出黎話受美股拖累令a股見低位

幫幫手 攞完佢 好驚無得上黎

每日都有新低

爺爺幾時救市

人唔笑

已經放棄治療

大陸最重要既投資市場係房市債市
股市算得咩野
好多專業投資者都唔鍾意玩A股

牛籤仔又牛左

各位大佬

Ok我快推

港女好漂忽
唔跟阿爺
又唔跟美女

無呀

救救牙簽仔 幫手推post
我推

正臭西

港獨ma

可唔可以拖累港股呀
只想要返半條命

上證報復式反彈緊

咁你買咩
點解好似咁開心咁嘅

唔緊要 聽日殺上260幫你走蟹

多謝白帝教路

用左十個account檢舉左

爺閪做嘢了

爆升

多謝指點

又俾人呃左去睇

國家隊已經俾人炒哂

環球暴升
阿爺繼續穿前底
已經冇底

道期都跟埋大陸一下棍落

唔識玩，我尋晚研究左好耐

今次呢個似樣

ig都穿埋258
熊軍都話唔使驚

所有profit all in哂265熊，雖然話打哂都傷唔到本，但要由頭嚟過

牛軍唔使怕
聽日會高開

聽日彈硬，冇可能日日跌

大陸連跌一個月都試過啦

一樣 用哂profit轉落去 但都真係心痛

大家咁難得放假就放鬆下心情啦

琴日已經彈左啦
收市正數

出手

棍上

阿爺要亮劍

On9 一野棍返上20點

爺閪又出黎救市
大家唔使怕

咁撚暴力 正爺閪

垃圾股市識升

唔好喊啦
你望下IG

牛軍驚西

IG升到傻左啦已經

257啦，冇事冇事 好滾動
今晚美女係咁意跌返兩三百就唔使跳樓啦

一起身就見到牛軍又然

牛b

今朝IG 260

又造市

點解又轉燈上證

黐撚線ig可以一分鐘百幾點上落

一野po2個

正爺閪

牛軍唔怕 爺閪救市 又贏

又玩燈掣

咩話

布神今日冇上過水....

ig 又258
熊軍繼續high啦

夾到hihi就有

跌30再逆轉升

對應番港女25120:2517，爺閪底已見

熊軍心理資商服務

都係call炸。

屌佢老母個市假撚到

爺爺 聽日穿前頂

點算啊連上證都升 熊軍玩完啦

我唔想死住呀

又爆升 熊軍去針ifc 了

聽日應該都無咩時間睇市。但9點半我點都會上黎送熊軍一程。聽日食飽d上路喇

9:20捱唔捱到呢唔知

牙簽仔好窩心呀

第一日識阿爺咩

希望在明天嗎
你睇下 上證個市弱成咁
全宇宙都升係佢跌
今日唔跌聽日都有位走啦

我懷疑阿爺個市係比牙籤條幅圖驚到跌 不如試下send多次出黎

歷史不斷重演

又三角形

個個恥笑熊軍得你安慰我

係個啦巴呀

只要今晚美股唔升 乜都好攪 升就....

反正聽日熊軍必需死
就好好享受埋今晚既最後晚餐
聽日係IFC一針 又係一條好漢

一開市就打靶 心痛

升咗五百幾點再升真係玩撚完

希望升到262

要求唔高，比我將我條防線由265搬返去271就夠

一棍

國人總是重複相同的錯誤

你會點做

258算啦好嘛，都有四百幾點啊

部署淡倉

唔好呀 俾我走左熊仔先啦

熊軍要收皮了

阿爺升返晒

好頭暈

阿爺 呢個市真係好難估
痴撚線

大deep v

1點幾-20點
2點幾+14點

聽日補裂口

唔知升幾多呢

今舖連爺閪都打唔救熊軍

平保熊

唔駛怕，今晚仲有老美大回調

大陸放消息加推期貨市場開放

幫大家打打氣 ⼁

阿爺好波 升到完場

又玩無中生有 化有為無

靚靚仔仔收枝陽燭好喎

條友講完上證彈唔起就彈了

聽日升800點剛剛好殺到262熊
爽Yy

熊軍走鬼啊

今晚老美再升500點算

上證升唔返今朝開d位同跌冇咩分別既

262斬266搬返上271？

又淡

262唔係轉勢啦咩

咁多位想問下點用富途牛牛睇stochastic momentum index

手持66搞66 嘅巴打點部處

仆街

係囉

用單邊牛角頂死佢

爺閪 美期 全面升緊。。
熊軍

牛軍出黎開party

Ihabtoldyou

兩日先跌到仆街
邊個敢叫人入市先

佢神燈

三萬點基本啦

太多淡友就夾上三萬二

你新嚟？嗰隻bot嚟

布神，係咪殺上262就要止？

道期搞咩野抽左上去

全世界迫害熊軍

咩係三傻

道 納 SP?

我係咪其中一個

我唔玩啦, 俾返啲錢我

美期又棍上

文翠姍應該今晚有break through

Fomc minutes 樂觀

聽日真係有機會高開600以上

矛事啦
升番哂

原來道期都轉埋錄燈

夠啦聽日9:30比我由265搬去271就滿足啦我

護眼 聽日起碼+700點起步

聽日繼續休市好嘛

唔洗驚既 道期+50 ig仲係259
俾盡咪升多150

仲諗住會跌

有幾傻西

意大利升少過一成我請大家食意粉

有機會跌600呀有機會

建議買左熊果d 今晚call美期對沖返

諗唔到點幫大家

一成

千升好波

你睇情況啦

依家外圍全面做好

係升就升 邊有高唔高追

尋日道指升100果陣叫高追 佢升夠400比你

牛軍出黎開party啦

想請大家食意粉姐

無意粉我都入唔撚到平貨

今晚做空美股

有平貨唔買 係要高追

道期棍升埋
熊軍聽日收皮了
千升之日

國家隊

熊軍準備食最一餐等上路了

無事兒

261熊再見

好彩有追tqqq sdow 唔洗輸咁多

Udow

幾時股joy

休到美股千跌為止

咁其實朝早ig 260係咪想人斬倉

歐州

而家都259了

不知不覺 道恆已經同步咗 依排睇美股玩就得

今日又要無市 搞到熊軍驚多一日

又可以繼續沽空sqqq

我想講如果今日有市熊軍仲大件事

今晚升多浸既話寧願今日有市 起碼唔會打靶

唔開市仲衰，聽日panic buy

騰訊Q3財報前瞻：安信預計收入同比增19.5%
聽日爆升

係！如果歐洲果邊無事，可能再升多d

260啦 聽日要收屍

道期又升到勁行
熊軍仲有咩招數

等收屍

收儉啲喇
我call軍都唔敢high

笑左我地牛軍咁耐。。
等被收回啦熊軍

你d蟹call就咪阻住曬

ig25900

聽日打靶
近來贏既仲要輸突

6699JJ

夜期交易時間好似8點內 其他時間20

qq熊再見

一棍 二百點都有 .
我覺得d價好似任佢set咁
唔會用

早幾日唔出黎依家先黎
我地熊軍未驚過

一時轉熊屌牛 一時轉牛屌熊 好過癮

開始懷疑你偽牛軍

安信证券报告认为，预计腾讯第三季度收入同比增加 19.5%至 779.5 亿元，比彭博预期低 4%；调整后净利润同比增加 6%至181 亿元，比彭博一致预期低 7%，调整后净利率为 23%。

利好定利淡？

66姐
點睇爺閪升唔起？

等你領軍呀上星期五坐到依家就係信你

被夾得太耐信念唔夠

琴日太忙冇追post miss咗

我叫春叫左兩日啦。
冇一隻牛呼應我。
叛徒

唔破底已經幫左好大忙

你明明係牛

未見過你叫wo
得牙熊2位清吽吽聲

我由上星期五吽叫叫到宜家

做緊間諜都要踢爆

未必

上星期五聽你話會升所以入call
到今日都冇走過

彭巴係咪都睇星期四262

估短頂265-268

安信係咩黎... 我見到個名彈左安信兄弟個樣

係囉
好可疑阿佢

但我真係估唔到佢升唔起囉

淨信熊師傅你同牙清係牛/好友

安永就聽過 安信 兄弟掛

仲有66姐，fn巴，柒頭巴都係既

今次我哋三個都唔同船

升跌個幅度都好撚癲

上到258先算喇
仲諗265

比彭博預期低, 我覺得似利淡, 但可能股價已反影

訓教先

我都係，開個會，個世界唔同哂

未必打把？

你條船而家有人睇住好安全

唔撚再講

彭巴睇今浪可以殺到咩位？

分散投資

尋日先沽ge人有d似樓市摸頂ge心態咁
千跌無入場 見人地沽得咁開心就想追 但又唔諗下10月已經跌左2300點 仲期望好快會再千跌

Me

今晚2點議息

講過啦, 高位就話博姐, 中位跌再跌?不了

低過預期7%跌到癲就真

睇大戶點樣演繹個消息
預期少所以跌
收入增加所以升
睇佢點講

琴日貪心無食糊

66490

可能美股今晚千跌呢

幾廿歲人唔好咁多性幻想喇

但係都係唔好咁high

牛軍從來唔high得

我都係 真係要射己反省下

走曬啦我

咪跌住呀，頂埋今晚先

作為淡友既我終於見到似樣少少既反彈，真係好開心

騰許增長股 有增長係must 唔係100蚊都唔值
之前炒到470 係炒增長幅度大超預期

一日升一日跌

仲諗千跌

已經諗緊輸少當贏

輸淨少少當贏

收到

老老實實 熊軍今晚希望都係得返 聯儲局議息紀錄同埋脫歐
聽日點都會升到256以上

聽日平開就皆大歡喜

我唔貪心咖 唔好打左我隻262熊就得

我知錯喇

禮拜四只求有逃生門

唔使咁灰

平開 or升 百幾點開呢

Ig跌23點
熊軍又贏

跟本後市未明，聽日唔會升六百點以上

呢度大把，放心

買咁近，抵打啦

如果之前升百幾點 布神好少會叫人走一半倉
通常係靠信念渡過
但係今次要走半即係個市好唔對路
我唔走真係抵自己死

唔好呀 追數好辛苦

你打錯字？
跌600

CNY 高過cnh 咁多

基本上我宜家牛熊都剩會用profit去買
豬左都唔肉赤